CCtai 鼓吹中武肺後要四圍播毒

講真，真係中左肺炎手足咪撚睇醫生

個個話隻毒廢過流感，有自稱醫護支持播毒